雖然而家大家都唔覺527聚到人，但點都要有個活動show到我地有幾反惡歌法

目前黎睇就係24號既遊行
冇不反

其實做終極和理非當去老銅行下街，有事就閃去食飯冇事就行
有冇人會出？

出
不了又送頭

跟住次次都有人磨爛蓆

我要行街 我要唱歌

自己散水啦
鳩叫下上到外國新聞就mission completed

去富記食個麵

問心 大家想唔想香港獨立建國

總會有人屌狗唔走

根本成日叫人唔搞 聚唔到係pr
其實點會冇人

你走咪得
人少佢地就唔敢屌狗

人一定有 但少到心up嗰隻

就好似中國太多人冇可能行民主呢d思想
仔細諗下根本冇乜關係
但好多支那人就會信曬

但我都不否認而家勇武衝擊到既空間係好細
所以527都不抱有太大希望

我就係擔心呢樣會好打擊士氣

人類唔係100%理性 一係就講明幾點散

我唔識預知未來wo

我意思有集合時間 可以試吓寫埋解散時間

都係一個好主意既
但遊行好難夠鐘解散

523 524 527
全香港周圍都播緊同集人唱緊榮光有無得諗

上星期行過條屋邨
d人播到成條卸都聽到

盡量啦

集中d好似好d
要見報

幾點先合理

大約10:00pm 前 之前次次都磨到半夜三更

我覺得和理非最安全就係貼貼紙

10點前係咪指要返屋企個隻
之前有人會係sogo到fing然後比狗圍

叫左成年都冇乜人貼

我覺得好多人係懶到要你整埋先會貼

當然啦 周圍fing 咪即係磨爛蓆

搞手係邊？
係咪要搵下佢
講下幾點屋企張床要見到人

我都唔知

搵到就最好叫佢整下

去搵下個tg channel先

衰d講睇下隔離講左成日都唔過一千正皮
到時可能都係小貓34隻

老閪都出

524 反惡歌法大遊行攻略

為降低活動難度及風險，將會改為流水式遊行，沿軒尼詩道往來銅鑼灣東角道及灣仔修頓球場。

集合時間: 5月24日 13:00pm
集合地點A: 銅鑼灣東角道Sogo外
集合地點B: 灣仔修頓球場

預計黑警部署:
1) 在集合地點AB不停進行搜身防止人群聚集
2) 在上圖路線以及內街每個十字路口部署2隊防暴狗
3) 三部水炮車會分別部署在: 政總，狗總及北角狗屋
4) 有機會在AB兩點中間切開遊行路線

解決方案:
1) 全民和理非，不帶任何危險物品
2) Be Water; 離離合合，合合離離; 聚有時，散有時。
3) 人數壓勝，人多就安全
4) 唔好羊群心態見到狗就跑，跟大隊唔好落單。

香城Online

聚唔到咪走囉
聚到行唔到咪唱下歌舉下文宣
當去附近行下街得唔得？

真

和你sing係商場sing
係街sing應該易d逃生

係咪一定要物理上企出嚟先算？

最好結果係sogo 時代入面放胡椒球彈

係
係屋企嗌反對邊個聽到

524 港島見

企晒啲人出港島，咁就過唔到？

定搵辦法令佢地開唔到會實際啲？

就好似選舉有造勢咁
反惡歌法要放到大眾視線同樣要造勢
我唔係要你24號就搞到過唔到
係24號show比人睇你有幾反惡歌法姐

btw有咩高見令佢地開唔到會

企700萬人出嚟造勢，然後裡面一樣咁樣 40:0 通過咗。

其實就算立法會成座唔見咗，以嗰班仆街咁仆街嘅行為，基本上可以入林奠屋企開會閉門投票一樣過到。

你想表達咩？
因為點都冇用所以不如返屋企訓？